［強烈建議］港鐵列車車門應改裝為刀閘

下下都夾硬衝入黎，阻住開車，搞到我返工又遲十幾秒

改用刀閘，睇下班仆街仲敢唔敢衝

啱呀 其實咁樣衝門 撞爛左又係香港人埋單

how about 電閘
由嘟嘟嘟嘟嘟嘟開始到開車為止着咗佢

電費貴又加價你比阿?

你以為改裝做刀閘就唔使加價啦咩

衝親都係廢中廢老

仲好
死多啲慳返啲生果金